今晚最開心既唔係猁畀人反cup 而係獌都失分

😂🙄😂

賓蛇ho ball

唔係特登mon住，但獌聯球迷真係柒到甩碌😂

🤘🏻

拜恩斯好波呀清😝

其實個條友可能唔係最

猁迷又扮我曼球迷🤔🤔🤔

.